2019年暑期活動

朝早瞓夠佢,放工時間後先出黎野餐
見到有狗就快D走,無狗就可以行遠D

推